12歲女疑遭姑丈先姦後殺 父：女兒下身沒穿衣服

湖南婁底市12歲女孩萍萍周二（22日）被發現伏屍在一家賓館房間內，其父透露，女兒疑遭人先姦後殺，疑兇為其40歲的譚姓姑丈。事後，譚某到派出所自首，目前已被警方拘捕作進一步調查。周三（23日）死者親屬在賓館前擺放花圈，還在現場痛哭，引起大批民眾圍觀。

內地媒體報道，當天早上9時左右，萍萍去找表哥表姐玩，結果被騙到賓館，不久後被殺害。因為萍萍家中要舉行「殺豬過年」的習俗，遠自天龍山來的譚某到萍萍家裏住了幾天，其後住在賓館。

劉父表示，女兒周一（21日）拿到成績表後便開始放寒假，周二上午10時被譚某接走，當天下午便接到女兒遇害的噩耗，並稱譚某在事發前數天，多次來電說要把女兒接走，「他們夫妻2人在外打工，家裏2個孩子由爺爺嫲嫲帶着，說是想趁放寒假把萍萍接走，跟他家的2個孩子玩幾天」。

直到接獲警方通知女兒遇害，劉父才驚悉萍萍被姑丈接走後沒有回家，而是被直接帶到賓館，最後更死在房內，「（女兒）下身沒穿衣服，鼻腔內有血」。死者母親稱，她發現女兒時，其全身赤裸，多處皮膚青紫色，下體很多血，臉上也有血，舌頭都伸出來了。

劉父稱，雖然與譚某沒有太多往來，但過年都會互相拜訪，不明白為何對方會狠下殺手，「明明是親人，沒想到他竟然會對一個孩子下手，萍萍的姑姑知道以後，也不能接受事實，說要讓他給孩子抵命」。

警方周四（24日）通報，譚某與妻子感情不和，為報復其妻，於案發當日將萍萍哄騙至賓館，並將其掐死。至於網傳萍萍被先姦後殺，警方則未就事件作出回應。目前，譚某因涉嫌故意殺人罪被依法刑事拘留。

希望個細路妹唔好再投去地獄鬼國

鳩硬冇親戚

屌你d大陸人又on99，係人賓館出面拜祭人地以後仲點做生意

FBI is watching you

真係痴撚線 有哂預謀咁要姦個細路女 通常d強姦犯都係一時衝動走去犯案姐 依條友處心積慮好撚恐怖

你同妻子不和關呀萍萍咩事